女出街會否𥄫仔？

男𥄫女就成日都講，咁女出街又會否𥄫仔呢？

會

只要你樣樣衰衰
行為猥瑣變態
何只𥄫咁簡單
直頭怒啤你

我會

利申：有棍絲

一定會女𥄫男。女𥄫女都會

男都會架啦

緊係會 我係男見到靚仔都會望啦
不過真係見過既靚仔十隻手指數得曬

會𥄫女

多數𥄫長腿姐姐 瘦到營養不良嗰種

其實女會好𥄫啲
利申: 非les

𥄫女多啲 最鍾意睇大波妹同長腿姐姐

我好公平既，男女都𥄫
利申：絲

昅女多+1

有時見到d女仔行過佢哋會撥下頭髮